有傳iphone8個指紋鎖係機側個power掣

你個名

教主一路都想簡化手機，少掣啲……

不過 IPHONE X 真係唔討好

唔撚係掛

得條線read d乜

咪撚戇鳩啦